[飛機post]一個區議會選舉又上晒各國頭版，香港人真係好叻仔

好撚彩我係香港人唔係中國人

推

再推